Файл презентации https://docs.google.com/presentation/d/1IoYy-1YLjJwSXAkdIUdesHAaQ26YALZIOVfSnP29jss/edit?usp=sharing
1 продолжаем делать макет (2 блока Our Clients Says, Our Experience)
2 использеум бем подход
3 используем sass/SCSS (variables, mixins)
у кого нет компилятора под scss можно скачать https://scout-app.io/
позволяет преобразовывать scss в css (файл сss меняем в любом редакторе)
либо можно заморочится и установить по мануалу https://sass-lang.com/install



